[A] 小弟寫左隻簡單既Android game

1.隻GAME 叫Numbers

2.隻game 玩咩?
玩法好簡單，用你最快既速度（最少既小間）順序禁哂所有數字

3.每關有咩唔同?
第一關會有10個數字(1-10) ，每升一LV. 會多5個數字

4. 點升LV.?
I. 2顆星星及冇按錯
II. 3顆星星

5. 星星:
一星: 你有10s用於頭10個數字，其後每加一個數字加1.2s
二星: 你有10s用於頭10個數字，其後每加一個數字加1s
三星: 你有10s用於頭10個數字，其後每加一個數字加0.8s
例如，係第三關: 你會有14S (6s + 0.8s x10) 完成整個關卡及取得三星

6.有冇廣告
有

Download:

係呀,唔係咩新野

加左靜音功能
更新後就有

小品嚟講...你不如整隻香港版 2048仲好啦

果日教小學生玩app inventor都係整緊咁既game,
不過小學生唔識加廣告入去咁解